訂了一季 又到下季

為何人大了就要成為工作的奴隸
最愛作的不可發揮🚬

我的感覺 逐漸流逝💫
從前曾話過要如何欣賞世界的美麗🌌
現在只懂得放假去消費 🤦🏼‍♂️

如果繼續這樣 我還是我嗎 我還喜歡我嗎
或者我應該死去吧 總好過變得更差🍂

如果繼續這樣 你還願意嗎 和我奏著吉他
日子不應該這樣吧 而現實就是這樣可怕🚬

為何人大了就要成為工作的奴隸🧟‍♂️
最愛作的不可發揮

I am losing my feelings🍃
I used to remind myself to appreciate the beauty of the world 🌈
But what I want now is merely shopping.... 🤑

If I keep on doing this
Is this the real me ? Will I still love myself ?
Perhaps I should die, it’s better than get the worst of me 🚬

Shopping sadly....

Why Everyone needs to be the slave of their jobs?

Ng g....ar.. diu ....

Di di di di di di
Di di di di di di

Don don ding don do ding ding don
Don don ding don do ding ding don